識左個新朋友，想食意大利菜，求推界

筆直2個人加埋100倒

抄名死仆街算撚數啦

Agger

薩利亞都食唔撚到啦

薩莉亞 每人嗌個飯就起身埋單 六十蚊有找